究竟gigi姐是咪真係識煮野食？

集集見佢煮d on9野
浪費晒d珍貴食材 心入面都打左個突
今集見佢用現成藍莓醬 整藍莓醬 再用個垃圾袋搖d沙律
究竟是邊個同gigi講佢識煮野食？

我淨係覺得好睇過肥媽

垃圾袋撈沙律笑死人

佢根本就同出面個d c奶無分別

認同 佢D Fd係咪真心嫁

Gigi姐佢只係識煲湯咋

個廚師都睇到呆撚左

明明個廚師教佢點煮 佢啲口吻反而好似教緊個廚師咁

本野拎咩獎好巴閉

啲菜得啲幾乎睇唔到既醬係上面都叫夠味
我肯定垃圾袋循環再用
本身入面有沙律汁

越來越肥

幾好睇 又輕鬆 又要靚景

Gigi姐

棋靈王個衰仔呢

淨係知悶到仆街

屌都吾撚識煮野 上次整炒飯都已經笑死

真吾真係識煲呀 定請槍呀

都講明唔熟唔食，擺明得佢啲朋友先會捧場啦

佢煮野手法無一個手法
求尻其炒埋一碟 仲要屈人食

其實嚴格黎講佢個節目算唔算係教人煮野

煮得好吸引喎

即係老母咁囉，你話好食又唔係，食份感情囉

好記得有集佢去個果園
之後煮嘢食本身都好地地
無啦啦掉啲蘋果橙落去
果園園主同佢老婆仔女一齊試食
個老婆同女食完之後黑晒口面

好多人睇tvb，屌

該有料,很多藝人講過佢煮野好好食

唔差啦講真

召喚成功

吾撚完未?

GIGI姐都踩
未撚死過?

我鍾意睇佢多過肥媽
自從肥媽嗰個大灣區節目
同埋好撚hard sell d 牛扒之後
見親肥媽都轉台

其實都係睇佢對波姐 真係大得好誇張

原來得我一個覺得佢好有料
覺得佢係廚師同師奶之間 見佢煲湯好想飲

gigi姐睇個fd煮野食嗰陣 好似完全唔識煮野咁 係咁問

@棋靈王
有人爭食

棋靈王食鮑姐 樓主食gigi姐 各有各食 何來爭食

Hello 無圖：0）

耆齡王：

我講真嫁 唔信自己睇

GIgi姐後生

成個關之琳咁

關之琳邊有咁大波

驗眼啦ching

有時食飯個陣睇,見親佢煮野食醃野食個陣,就咁用隻手係咁鏈就想嘔

吾 吾 吾 吾 吾 死on9仔

當年咁撚正架咩

咁樣鏈你袋底

下....用手鍊先係正確喎
定你對人唔對事

煮埋d on9野

佢起碼真係一個老母咁既角色唔乞人憎先
肥媽依D賤種剩係識同佢身邊隻四眼哈巴狗做愛

戴隻手套啦好心佢,睇住D肉呀汁呀係佢D肥美手指喇度吱黎吱去,左串右插咁好撚嘔心呀

舊公司個老細試過請啲客去佢屋企食飯
洗左幾皮野搵gigi姐去佢到煮
仲要專車接送
第二日返到公司屌晒鬼
仲衰過茶餐廳

好睇過肥媽既

今個星期無睇
但自問唔熟西餐 但上個星期睇到佢用幾十個蘋果整個蘋果湯覺得唔對路

下咁on9 比幾皮野請gigi姐去煮飯 咁有無順手表演先

初初佢出名係煮湯有d幾平民
再搭多1,2味餸吸引到人
去到唔知第幾集開始咩鳩都煮
睇過有一集好似係返大陸拎d魚場養既魚黎煮
心諗唔怕食死人咩

吾湯吾水

豬豬姐做開到會架

幾皮野係咪包埋過夜架

咁嘅嘢你地都睇
重要討論

原來教人煮餸架
我以為係溫哥華移民廣告節目
淨係見到加拿大綠油油既樹，藍藍的天空

有冇拎

我老母都就咁鏈 煮出黎嘅都過佢手 又唔係去完厠所無洗手 我又唔介意
btw用手做過massage嘅焗叉燒真係零捨入味

垃圾袋笑到反肚

詳細真係唔知
好似係煮完就走
但係我老細就屌佢煮野難食屌左成日
就連有同事問佢晏晝一唔一齊食飯
佢都話緊係要 琴晚餐飯咁難食

好想睇個畫面

講煮嘢食勁 佢又唔勁
講觀賞性 佢又唔係十八廿二嘅靚女
都唔知套嘢有咩值得睇

呢套野仲要翻抄左好多年

佢去咗加拿大幾十年啲英文都勁差
又冇common sense
早幾個禮拜佢去食越南嘢，個店主話a la carte，gigi姐仲問人地係乜同埋係咩語言，又話人地d越南移民會接觸到好多唔同語言
tvb又唔剪輯吓 由得佢獻醜

食譜《濃情美味》除了獲得「2013世界美食家圖書大獎」香港區的「香港最佳消閒娛樂食譜」及「香港最佳電視名廚食譜」兩項殊榮之外，更榮獲全球性之「世界最佳食譜Entertaining組別」的第三名。

睇過一集試食個廚師面有難色

屌 咁猛料架咩
咁佢淨煲湯好啦 學咩人煮野食

真係唔明 點解要不斷loop住gigi姐同肥媽
兩個煮埋d嘢都係九唔搭八

冇睇過，啱啱特登上網睇下
都唔似教人嘅，純粹係影住個師奶煮嘢食

自己上 myTV super 睇下啦

呢個人咁似今集既 Danny wong

識煮公仔麵

Gigi姐同肥媽一撚樣，都係藝人走去教煮野食。
唯一分別，gigi姐以前做電視，對鏡頭，肥媽唱酒廊，對人，加埋陸浩鳩up，屌你老味睇肥媽都話有啖笑丫，睇gigi姐？

係咪得我一個好怕睇gigi姐同肥媽
我真係見親佢地都想轉台

Milf

咁蘇施黃識唔識煮野食

渣渣淋啦

之前同佢一齊煮過嘢食，佢都要指指點點當自己大廚咁 但個人都nice嘅

有冇人覺得李婉華都幾正

見到個post上mytvsuper睇
溫哥華冇咩好野食 d朋友真心覺得唔錯唔奇

垃圾袋fing沙律
個男人呆晒唔出聲

點解佢冇再拍

佢做節目都唔撚畀人講嘢嘅，屌人地講緊點整啲嘢佢就係咁叉把嘴埋去，又係又無錯咁

淨係知佢一定識食
煮野食佢煮親都靚食材
唔係好似肥媽同支支姐鳩閪hea煮都一定好食

其實佢飲咁多靚湯 個咀一定好撚濕潤
含撚一定好爽

成日都加拿大加拿大 溫哥華溫哥華
已經有聲

唔同意？
我最欣賞tvb 女藝人
Gigi姐 程可為 陳秀珠

屌 我仲記得佢之前用吾淑吾食 笑到我pk

係
佢本身屋企有錢
睇佢啲食材同配搭都知佢好識食
通常識食應該都唔會煮得太差
雖然係惡啲串啲但只少唔係肥媽咁仆街又唔識食

Gigi姐煮野食=堆料
次次煲湯都係成鍋山珍海味煲兩碗水，好難唔好食

成個節目淨係睇到成班上晒岸既華人圍威喂

溫哥畫

真係幾正
歲月催人

溫哥畫畫畫畫

係唔知佢做乜九，對白又中又英

似哂緊命
你班港豬慢慢係香港捱

睇佢煮一兩次就知佢鳩黎嫁啦
煮到隔離個廚面有難色
試食仲要黑住面咁話ok

睇杜汶澤啦屌 至少要女有女
要氣氛有氣氣 仲有得睇佢屌電磁爐

同chef lemon一樣
都唔知邊個話佢識煮野食

一見到李婉華就諗起"戀上你的床"廣播劇， 淨係聽聲都可以j幾次

溫哥畫畫畫畫畫畫……………

好記得有一集 個嘉賓試食完話：好高興今日食到啲咁嘅嘢

離地廢老做節目俾香港人睇

返温哥華播得la吊你

係溫哥畫

我淨係知温哥華空氣天氣都好撚好

我睇謝霆鋒唔好?

睇霆鋒啲CHOK 樣又好睇又好笑

佢揾個堆廚房佬全部係茶記級數

仲有仲牛柳，你睇佢焗完出嚟嗰塊牛柳係又柴皮又乾到裂開
點食啊大佬，成條牛柳嘥晒，仲要話好多味

轉型教整大麻料理

食飯無意中睇到佢教煮面
就咁淥熟個面加蕃茄同醬汁
再用啲青瓜絲拌碟
心諗咁都要你教？

咪又用濃湯寶，我夠識啦

落濃湯寶

晒氣

有一集好似煮栗米比個外國人試食
個個人hea應佢話好食

自己栗米當然話好食啦

咁我覺得肥媽應該煮得好d

連呢d節目你哋都睇仲睇得咁認真

識唔識煮野食唔知
但其實拎個密實袋搖勻啲野有咩問題？
一開始都唔係gigi姐用先
網上一早有人咁做
衛生唔整到成手係又夠勻

加拿大好有觀賞性

我仲記得佢係栗米園同靚仔負責人傾計，佢好似唔識講英文咁

你話gg姐加拿大?
你真識食

啲人係笑佢用垃圾袋撈沙律on9

個煲湯灰灰黑黑好似洗碗水..

你改得呢個名，同時段就應該轉去96台睇culinary genius 啦

衝出黎7

見佢得閒有講兩句

有d吾洗認真睇 都知有問題既

星期日個日睇佢剝龍蝦

睇咗幾集，最難係拆龍蝦
佢仲要拆完砌得返成隻出嚟

再對上個禮拜將隻雞斬件都好痴線

你緊係冇睇過may姐教炒青豆定啦

除左頂爺，全部都係垃圾

Dls呢個咩撚野黎